其實當撈侵係咪真係咁唔受歡迎？

d新聞講到個個都反佢。
其實美國人係咪咁憎佢？

左膠報 垃圾蘋果

最好笑係得個幾百人係鄉村抗議都可以講到全美國都返佢

留意下侵侵做咩決策佢地都係引導人諗壞處先

根本淨係得左膠同d傳媒唔中意侵
成班唔認輸

所以我地要諗下 如果真係個個反佢 咁點解當初佢又當選

選舉人票

The Democrat outpaced President-elect Donald Trump by almost 2.9 million votes, with 65,844,954 (48.2%) to his 62,979,879 (46.1%), according to revised and certified final election results from all 50 states and the District of Columbia.
希拉莉多侵差唔多290萬票

d所謂傳媒講到佢天地不容咁

蘋果是民主黨報紙
基本上台到今日無停過

扣左加州，比較下

點解要扣，加洲人唔算美國人

上一轉毒果睇啲港豬左膠留言真係會拖低智商。

唔係
只係d人對佢評價太兩極化

就算唔扣CA，選舉人票咪又係大炒希拉莉。侵贏30個州，希拉里贏20個州加DC

結果係侵贏。
咁明顯係有人輸唔起啦

個制度係咁都有得拎人數打飛機，係啦場外當選啦

笑撚左

同D小學雞講「你用單手我實打得贏你」有咩分別

當年係日本exchange識嘅白鬼全部都鍾意奧巴馬嘅大愛左膠

係
美國制度好就好在呢樣
參選人要睇哂咁多個州份
唔可以單用總票黎決勝否

呢個制度就係防止on9仔佔大多數

你班友

首先就問侵侵係咪唔受歡迎，咁就有人講佢人頭票唔夠呀婆多

然後你地就話個制度就係咁，串鳩人場外點票

屌你要講歡迎度既話人頭票既指票性一定大過選舉人票啦